女子染毒用肉體賺錢 淪街友淚揭悲慘賣淫價

於20歲染上毒癮，一腳踩進賣淫的痛苦深淵。《英國廣播公司》英國一名31歲女子於20歲時沉迷古柯鹼，為了轉取更多現金購買毒品，竟出賣自己的肉體成為性工作者，在這種惡性循環之下，最後更淪為無家可歸的街友。該女子曾接受《英國廣播公司》（BBC）拍攝紀錄片，泣訴這段不堪回首的歷程，雖然有心想要悔改矯正一切，卻也必須面臨2年的刑事犯罪指控。

英國《鏡報》報導，理查茲（Natalie Richards）於20歲染上毒癮，為了賺錢買更多的毒品，竟一腳踩進賣淫的痛苦深淵，她認為男人可以藉由搶劫或不當方式獲得錢財，但女性只能透過出賣肉體來賺取金錢。染上毒癮的理查茲日益憔悴，體重甚至暴跌，讓一名認識她許久的男子直言「她最終會死的，沒人會陪在她身旁。」

理查茲於2017年透過紀錄片泣訴不堪的過往，提及在從事性交易時會遇到各種危險情況，也因為在那種劣質環境，從事性交易的女性也越來越多，在難以生存的情況下價錢普遍偏低，有時收到的錢只夠用來吃一頓飯，最後流落街頭淪為街友；她哭著提到希望能矯正一切，並與家人重逢一起生活，「我完全不記得怎麼被尊重，怎麼被正常對待了。」

人生也曾逐漸看見屬光，理查茲當時接受藥物上的諮詢，也期盼能夠進入勒戒中心，「希望明天一吵醒來媽媽會來敲敲門，給我一個大大的擁抱，並接我回家享天倫之樂，並告訴我一切都會有轉機。」沒想到希望最終破滅，她被控訴持續從事性交易，又在公共場所持有武器，因此面臨2年的刑事犯罪指控，更不得進入人潮眾多的特定場所，人生持續在走下坡。

做完雞又要拎光環

臭西

其實有毒癮佢都唔想，佢冇作奸犯科，用自己肉體賺錢，不怕旁人白眼，也是一種堅貞

講到女人唔可以搶劫同用不當行為搶錢咁
女人都可以打劫架

一掂就萬却不復

但全世界都揾到呢啲嘢
偏偏右派既左膠警察視而不見

咁都可以吹奏？洗唔洗俾個牌坊佢？

自己行差踏錯怪得邊個？

個documentary 我咁啱有睇過，佢有提到自己身型暴跌（size 跌一半以上）。

佢一開始去賣嗰陣個價高好多，一直沉倫毒瀿，去到之後跌到4磅1Q（40蚊港紙）都仲未完全戒得成。

係值得人同情，但可憐之人必有可恨之處

你睇下香港班ptgf
純粹買名牌

佢仲要唔係食少少嗰種，係一日隊好撚多嗰隻。

條女賣淫嗰度有個男人睇住啲女，嗰個男人都講條女自己群埋啲唔三唔四嘅人、而佢可能係條女身邊唯一一個真係幫佢嘅人。

條路自己揀
咁中意吸毒作賤自己咪做雞等死
呢d垃圾人種真係唔抵可憐，俾世界淘汰係最自然既事
港女做雞就勁啦 做到風生水起食住港男

新堂L

變身

有人迫佢食？有毒癮係自己害自己，唔抵可憐

買名牌會上癮到戒唔到？
貪名牌會唔會搞到明明20幾歲但望落似50幾？

唔係要撐ptgf，但唔好吹到呢個女人好被迫咁